人在英國 你問我答

勿相認

伯明翰?

唔係 我係木橋入面讀緊

讀咩？

你係咪個D淨係群黃人，係英國但係講中文多過英文，放學匿埋係房煲中文戲 / TVB 劇集個D垃撚圾？

老實答喎

男校？

讀書差 老豆好好人 送我去英國讀中六中七
Econ psy math

老實講唔係 兩邊都有玩
但係鬼佬既話我同同年級無咩好傾
反而高一form或者低form好傾好多

唔係 日日望住一對對黑絲 嬲屌裙

圖？

易唔易同英國人做愛？

易啊 會有女明知我有女朋友都照問做唔做sp 仲要唔少

最憎英國撚

英國女出名the easiest girl to get :0)